你地同唔同意呢段時間叫支持運動既歌手們租紅館開演唱會?

1. 難得有場, 可能場租平
2. 收益可部份捐星火etc....
3. 招聘受抗爭影響年青人做helper, etc....
4. 歌手亦都有收入
5. 判俾黃色音樂舞台制作公司做setup

但可能俾人覺得食人血饅頭, 但我覺得係建立黃色經濟圈其中一步.

班狗可以迫你唔俾開架嘛....到時又嘥錢又嘥心機

諗法幾好

紅館批唔批先？
要叫明哥、HOCC、Deanie姐呢啲帶頭